「深夜吹水台」子言吹水台 12/5/2018

夜晚沒野做，不如入來吹下水，放低下問題